連登仔有時好矛盾

又話香港樓價高
份人工買唔起樓香港已死

但又笑人地台灣人工低話香港好過台灣好多
但人地人工低得來又買得起樓wo

成日屌班友用老屎忽角度睇人
但係自己又同事成日笑班新會然

台灣買得起

又一個智障仔

買深山呀?

條友究竟係咪住台灣架?

台仔就係成個怨2萬台幣人工
連食都食唔起,
佢講台仔買得起台灣樓?

如果台仔買得到樓, D台妹就唔會成日黎香港做雞啦

根本個個都買得起
當然你要買台北就好似係香港買半山咁難啦
同埋唔係咁多20k
好多工都25k以上啦

食都食唔起
就睇食咩啦，日日食好野香港都食唔起啦
平時正常咁食，計你日日外食比盡你食1萬

25K台幣

你都on9
你估個個user都係同一個人咩
你又知屌台灣仔既user
一定係屌樓價高果班？

又係呢D廢話
連登仔係同一個人來?
快撚D潛水啦你條柒頭

你有冇入過連登人工post